不要分散，10.1全去港島！！！

10.1 國際和平與民主自由鬥爭日前哨《聯署制裁港共政權》

⚠️和理非 BE WATER

集合時間：1400
集合地點：維園
活動詳情
一. 為義士默哀
二. 《願榮光歸香港》
三. 聯署
四. 夢遊大師

推！港島齊集，讓國際知道我地嘅決心

自推 1/10

2/10

3/10

同意

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

全部喺港島 唔喺港島住既點走?

支持10.1 全去港島!!

到時rb點運gear入去

有二百萬人去到港島, POPO點樣唔俾人散?
就算封黨鐵, 仲有小巴、的士、巴士、私家車、船, 你想用咩方法走都得!
再唔係依家酒店好平, 在港島住一晚先走又得!

酒店? 登記晒身分證一陣又俾人篤灰 之前都試過啦
封咗黨鐵真係好難走

就算封黨鐵, 仲有小巴、的士、巴士、私家車、船, 你想用咩方法走都得!
唔用黨鐵就話好難走? 點難走都唔夠呢場運動難行!
有心一定可以解決交通呢D咁小既問題既!!

次次港島 D狗狗衝兩下就散曬
on9

10.1 國際和平與民主自由鬥爭日前哨
18區《聯署制裁港共政權》

⚠️和理非 BE WATER

集合時間：1400
集合地點：維園
活動詳情
一. 為義士默哀
二. 《願榮光歸香港》
三. 聯署
四. 夢遊大師

港共政權不斷侵蝕香港人的民主自由，更逐漸威脅市民人生安全！令香港市民人人自危，這個政府已無法安頓民心、更為整個社會釀成恐慌！
香港市民不得不出來為民生、民主、民權發聲！
無論政治、經濟、社會、環境方面，直至現今，這個被當權者獨濫大權的港共政府也未能解決種種問題之餘更令整個環境造成破壞。

社會運動已超過一百天、當權者除了無聆聽過、尊重過我們的心聲，還把我們一眾香港市民的性命、尊嚴貶低！不斷用政治手段、暴力去鎮壓每一場和理非運動。還無差別襲擊市民，試途把香港市民滅聲。

這個，不再是我們的香港政府了！

香港市民們，希望10.1 能凝聚大家力量
為我們的家、為我們的將來、走出來！
讓國際看到，我們和理非的聲音！
讓國際看到，港共政府的無能！
讓國際看到，香港人 不畏強權！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
5 Demands not one less

寧嗚而死、不默而生！

點解唔可以港島
真係比共狗拋到唔可以再二百萬和理非遊行？

小巴、的士、巴士、私家車？你認真？

WHY NOT?

一定封路喎ching

其實睇左咁耐要集中行港島都係為左show人數，一黎無人數點樣有人數
二黎929都係集中行，點解國際要知我地決心929睇唔到101又突然睇得返呢
三黎如果係為人數為聲勢，班狗打到黎和理非果班又要趕住走嘅話，其實都係成件事焦點落返去警暴果度，同人再理有幾多人嘅畫面

成個港島所有交通會封晒?
會由10.1 00:00至 10.2 00:00都封晒港島往來所有交通? 你認真?

其實好似805果日咪得囉